Сборка проекта на примере eclipse:
1 создать пустой java проект
2 в созданную eclipse папку src скопировать содержимой папки src(из этого проекта)
3 скопировать в проект папки WebContent и lib
4 в eclipse выбрать .jar файлы из папки lib и нажать build path->add to build path

